# JS_5


## Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Це функція записана в якості властивості об'єкта

## Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
сам об'єкт та null, але це помилка

## Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Що звичайним присвоєнням (=) у змінній ми лише робими посилання на початковий об'єкт
і при зміні властивостей в новій змінній ми змінюємо властивості в початковому об'єкті